## Міні проєкт "Клієнт-банк" (продовження)

Суть проєкту: створення прототипу панелі адміністратора для клієнт-банку програми.

## H2, Hibernate

## Завдання

Приєднати програму до реальної бази даних, налаштувати автоматичний мапінг полів об'єктів за допомогою ORM Hibernate.

#### Технічні вимоги:

- Створити нову сутність "Місце роботи" (`Employer`), в якій будуть наступні поля:
    - Айді (`Long id`)
    - Назва компанії (`String name`)
    - Адреса (`String address`)
- Створити класи Controller, Service та DAO для нової сутності
- Один клієнт банку може паралельно працювати у кількох компаніях, а в одній компанії може працювати багато клієнтів
  банку. Виберіть правильний тип зв'язку для опису зазначених взаємин класів
- Створити загальний батьківський абсртактний клас `AbstractEntity` та винести в нього поле `id` з обох сутностей у
  системі. Усі сутності повинні успадковувати цей клас
- Використовуючи Hibernate ORM та відповідні анотації, прописати в класах `Account`, `Customer` та `Employer` мапінг для
  можливості збереження об'єктів даних класів у реляційній базі даних
- Видалити логіку генерації `id` із шару DAO - тепер цим має займатися сама база даних
- Налаштувати каскади таким чином, щоб при видаленні користувача автоматично видалялися всі його рахунки
- У файлі `application.yml` створити два профілі – `local` та `prod`. Профіль `local` має бути активним за умовчанням
- При запуску програми з профілем `local` (або при запуску без вказівки профілю) підключати додаток до in-memory бази
  даних H2
- Створити файл `data.sql`, в якому наповнити програму кількома компаніями, користувачами та їх рахунками. Цей файл буде
  автоматично виконуватися при запуску програми з базою H2
- При запуску програми з профілем `prod`, програма повинна підключатися до віддаленої бази MySQL або PostgreSQL (
  створіть таку базу на будь-якому безплатному сервісі, наприклад [тут](https://remotemysql.com/))
- Якщо ви ще не зробили цього, додайте на UI інтерфейс можливість створювати нових користувачів, а також можливість
  створювати та видаляти рахунки в наявних користувачів.

#### Література:

- [Мапінг полів у Hibernate](https://dan-it.gitlab.io/fs-book-ua/java-frameworks/hibernate_basics.html)
- [Spring Boot With H2 Database](https://www.baeldung.com/spring-boot-h2-database)
- [Spring YAML configuration](https://www.baeldung.com/spring-yaml#spring-yaml-file)
